迷信撚：trump 似乎輸緊，等我地幫佢燈返贏

基督徒：no, thanks，上帝與 trump 同在

Trump: 耶穌係 THE BOSS，全世界都識佢；我地每個人都需要佢嘅幫助

Trump 對抗緊影子政府，就係當年刺殺 jfk 背後嗰個勢力
邊個先可以令trump 堅定到今時今日？係上帝

佢 2016 年嘅當選係個神迹

好快耶穌將會行同樣嘅神迹

確信聖經預言 隱居三百年部落公開支持特朗普

你地班迷信撚真心又好玩膠又好，你地慳返淡氣

你地自我感覺良好，覺得自己嘅法力（燈力）幫 trump 連任

但其實你地最大嘅作用只係誤導人，使人嘅目光偏離真理，注視你地愚昧嘅行為，就係係上帝眼中可憎惡嘅行為

邊個係jfk

John F. Kennedy